如果美英台 低門檻開放香港人做入藉 請一定要走

已經當香港淪陷
會當香港係匪區咁打擊